阿仙奴前組合驚人罰球配合,震撼全球

係邊兩個

薩卡 列治斯坦拿

最過境界

最高

夏卡好廢

夏卡係咪笑話黎
無速度無腳法
雲爺爺咁撚on9買佢

三千幾萬射撚爆曼聯幾次都抵

以為講呢球